[聽晚想食放題一定要入]告士打道失敗總結+改進事項

要概括一句就講完:各有各走比人分點圍勦
其實好正常,起碼8成連眼罩都冇
比人full gear圍淆底我唔怪佢地
但要勇武係要準備

琴日我咁著,食咗6條九棍魚都乜事都冇
係抱大條白身魚影相打卡,佢fing3下我冇力比佢fing落地整損手腳

基本護理用品都帶d,唔好expect first aid係7仔ok
其次係企位,冇乜野真係咪做隻狼
除非想比十幾隻獅猿輪大米
大隊冇散d獅猿得個百幾隻點捉曬過千隻狼
最後係指揮,成日話拆大台
民陣個大台垃圾先話拆姐
有人比到啱指令咪跟
以而家可以人多哈人少既
其實剩係跟呢八個字
齊上齊落,跟實大隊
諗下過千隻狼企定平A,獅猿都叫救命啦
btw最好有mic,我琴日叫到失聲
可惜有d隻狼真係要貫徹個隻字
愈叫愈走,好似就係第一批比獅猿圍死

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

黑警死全家

（文宣組）612icon

齊上齊落
夠人就上
唔夠就退

告士打道呢D大路無險可守
只能夠BUY TIME退返入內街
要記熟地圖知道邊到唔退唔得
尋晚好好既例子 菲林明道舊狗屋果到退已經太遲
個人覺得最後底線係天橋底柯布連道

一定要有武器

尋晚海富有條友有大聲公同啲左膠嘈交，夜晚去撚咗邊

萬事小心

感激

各有各做法
就算唔認同其他人做法, 都唔好咁仆街割蓆同篤灰
你驚有事, 你可以沉默

做法想法唔同, 但大家目標都係反條例
唔好咁仆街割蓆同篤灰

不篤灰,不割蓆
不和理非

帶電筒！！

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

推

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

要用遠攻 不宜近攻
保持距離

聽晚有可能會落大雨
大家記住帶遮 短又好 長又好
如果覺得帶遮唔方便 就買件雨褸

基本過欄技巧

最重要係學識睇地圖，易玩好多

琴晚沖好曬涼落左床先開門食魚生
你地好叻，好識buy time ....佢迫你去邊就搞邊

出到告士搞，已經係bonus ，勁！

但大家要記住，同敵人一定要保持距離，佢地行就要快佢三倍速度，琴晚我睇直播，見佢地開始0245行，但全部仲慢慢退，咁就中招，因為佢突然跑，大家已經散唔切，跳唔切過對面，最後被夾

要記住，同狗屙尿一樣，(唔好介意我用狗做比喻，想大家易明d)四處留低d尿霸地盆就得。。你有幾可見d狗仔屙完尿會停係個位等屙第二督尿，佢一定係拉主人去第度屙霸地盤。。。。

所以要記住，抖夠就行，少人係好難久留，同好易被夾。。。喺對家冇開行時，去定第到玩

人地壯丁最多得4-50個，你諗下。。。。。同埋早d散去冇佈置嘅區域幫佢裝飾下。。香港會更美

要有鼓同咪係重點

其實琴晚真係比mic我lead,
gp好曬慢慢行主要幹道險都唔洗守
有乜水打獅猿硬碰硬咁on9
d獅猿跟本就好少唔夠包
諗下佢地拖幾耐先等到不死獅猿係老銅過尼

咁多位 我有一個大膽既想法
我呼籲咁多位出黎時要帶一把直遮
以防落大雨 可以保護自己既頭髮避免濕親

但大家 絕對唔好買
以下呢類型既遮

有啲遮係類似鐵頭
好似下方圖咁

一陣唔小心太大力插到隻腳
整傷自己或其他人就唔係咁好

希望6月11/12日 見到大家都拎把遮出黎
以防落雨 保護自己

政總個陣索少少冇事
我都係舊差館
發白日夢潛水想捉藍鰭吞拿
點知條野拍甩我潛水鏡
比海水灌到又那眼又痛到抖唔到氣

有冇人立法會比狗監粗嚟拉入狗竇果位巴打點
班黑警好撚仆街

唔好笑呀 比雨淋得多會甩頭髮架
快啲叫朋友下次出黎記得帶直遮

希望佢平安出返黎
麻煩有巴絲識佢既報下近況好心痛

個袋仲留緊喺立法會度？

有手足救咗我notebook差電器

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！